[1Q題] “km”等於公里，咁“mk”等於咩？

由2018年諗到依家嘅1Q題，我敢肯定3頁內都冇連登仔估到

理工大學

米共

理工

屌你老母

秒

乜真係咁易估咩

抄post狗
以前有人開過喇

On9舊年已經全連登都知啦

里公，理工(大學)
咁撚易都估唔到嘅，仲算唔算係有大學學歷嘅連登仔?

我第一次見到條問題已經即刻知啦

覺得樓主假膠

係男人嘅咪撚埋我身